仆街係杭州機場on99, 航空管制番香港係咁delay啊

唉

符合國情
上次delay左兩個幾鐘先起飛

我想返香港啊

中國大陸機場成日都有
通常都要等兩三個鐘

試過上海delay 咗六個鐘
樓豬rip

大陸機場你預比原定時間遲2粒鐘先係正確時間啦

上到機，準時飛啦

佢地唔delay鋪頭點有生意。一切源於陰謀論

所以點解果D 大陸狗咁推鳩鐵

天